Tsi-go-ge nv-li-sa-li-quo hi-ye-lv-s-ga nu-tsu-qui-s-dv u-da-nv-ti-yu ge-sv a-le gv-ni-di-yu ge-sv-i, a-le go-hi-di-yu u-ne-la-gi sv-li-s-gv-i, ni-ga-ta-hv-na-quo ge-sv na-s-gi U-ne-la-nv-hi u-da-nv-ti-yu ge-sv tsa-ti-ne-gv tsa-ne-tli-yv-s-di ge-sv tsa-da-nv-dv-i?
